[緊急］女上司叫我去酒店探佢

去
唔去

前日係澳洲翻左嚟 琴晚突然話好悶
Send 左room number 叫我放工探下佢

go

戴定DOMDOM啦,仲問

最中意睇呢個系列

比張圖黎相像下先有得討論

女上司正唔正先？

中左肺炎想一鑊熟？

拎定ky

圖呢

down定幾套A片同佢睇啦

你係味得罪左你上司？想你含家產多D

點解唔去？有閪唔屌？

對話圖

肺炎

咩

唔想自爆 相認

30頭 d cup

cap個對話出黎

大概2歲？ 唔肯定

睇住肺炎

老閪都屌

擺明作故仔

遮樣唔會自爆啦

女上司大啲

冇圖你話林奠叫你去酒店都得啦

擺明係故，點解有人會以為真

爸爸唔好唔要我

咪係 仲諗乜柒
做得男人屌閪係使命
仲猶豫就索性切左條賓周佢啦
逢閪必屌呢啲基本野啦下話

幾大都上啦 上去有花收

300磅

叫酒店雞扮有艷遇

快啦，褲已除

應該唔會啦 直接接觸好易賴嘢

你唔怕上司有睇連登?

椰菜花呀？

快d去啦屌你老味
去完上黎報告呀

佢有
所以老閪都唔cap圖

新聞見

個肺花

肩哥二世

Hello 冇冇圖 不孝子

巴打唔係絲黎架咩做咩又做巴

coronavirus challenge

肩哥又黎

屌你係咪男人嚟

其實佢見到喱個topic都知係佢

咁都上到熱門

可以屌女上司閪 一生有幾多次呢種機會 中無肺都抵啦

樓豬收工未，E家直接上去啦

佢叫我送文件

如果真有此事見到你個topic都知你講緊佢啦
冇圖我話你老母叫我上你屋企都得啦

女主人與狗

籍口嚟
chill and netflix

又FF

其實好正常、樓主唔好咁心邪啦。

差2年咁小 一齊都得 我朋友同佢女朋友差5年

示意圖 thx

行得啦

探佢=Body check

載套狗仔式戴豬咀，零接觸

我都覺應該冇嘢 諗住送完就走，費事賴嘢

冇圖你話林鄭約我去禮賓府爆房都得喇

探肛？

好刺激

上啦，仲諗仲係男人黎
記得影推車相

女上司 ： 「我唔撚係想比你屌啊」

雖然睇過好多次
但
隔離十四日再講

此post已完

真
閪就屌硬，武廢就未必中

ssni

送文件加屌佢呀 唔洗劃出腸

吹咁耐水 一張對話圖都唔肯整 落啲心機啦屌你

Challenge accepted

你開得po就預佢冇cap圖都知啦

識野

帶支紅酒🍷+KFC

冇所謂啦 年齡唔係問題 樣同副計掂就可以去

女上司：其實我隔離緊，你唔介意㗎可

五十肩

正

相澤 好女仔黎

你係咪五十肩

五十肩又重出江湖？

聽過但冇睇過。唔係佢

Blocked
自己起底

乜撚都冇都上左熱門

中肺炎都要去呀。

可能個女上司收埋碌勾呢，到時無閪吊不特止仲要格劍

仲帶DOMDOM ？

樓主咁耐都無update，大家知咩事啦

去之前用神油搽勻全身 然後再去會一會佢

汪明荃你上唔上？

去馬啦

派報紙比佢

補身

不推文

Just leave this shit to sink

有冇人覺得個bra都好靚？

welcome to the Wuhan club

對住你仲戴？死撚開啦
唔驚你咩COVID-19

推

十二肩

樓豬冇圖唔好衝黎柒擦存在感啦

香港出世必屬佳品

禁你瀨唔瀨啊

升職良機

男下屬屌女上司係好正常

垃圾post

一齊入去14 日啦

你又知d cup

個故進展得咁慢

留個名
希望巴打唔中肺炎

去馬啦 中仔都未中武肺啦

當你40歲 汪明荃42歲
點解上唔過？30如狼 40如虎
你話你20 佢40就不了姐

女上司預想圖

求seed

過多14日先

呢個系列既都好撚正

無戴套唔緊要
最緊要戴口罩

唔係男上司屌女職員咩？

有幾套係女上司 其實兩樣都有

文員仔

我懷疑你上司係葉劉

我戴住口罩,佢亦分唔到.
你等住升職啦.快將酒店/房號PM我啦.

留名等包膠
我講緊肺炎嘅包膠

成個post冇圖都可以有1000正評

樓主真係on99
答野1999

西人講有愛滋先戴，ching無就唔洗戴

欣宜

好正呢個系列 btw 條女有d似涼宮琴音

好想幫佢地奶閪奶腳

全副武裝 露淨碌6 無事嘅
而家唔上位等幾時

全副武裝 露淨碌9 無事嘅
而家唔上位等幾時

雨宮琴音都搞得錯

呢套調返轉頭條女係下屬喎

係你搞錯左喎

一個姐姐型引退左好耐
一個妹妹m女型仲拍緊

可以唔使戴套但記得戴口罩屌

佢叫你送聞屌唔係送文件

唔貼套片出黎點知係邊一個？

上司 BMI 係咪過30

肩哥

探完人哋個肺
結果點？
今日個肺花咗未？

肯定係吹水
上一頁 完

自己睇圖

引人FF正仆街

形容你扑得好激烈？

無圖，同樓主講定RIP先

拉

冇圖9up

快

咁耐仲未有whatsapp 對話圖？

中出緊啦

食定偉哥屌鑊勁嘅！

如果樓主係快槍手呢？

巴打一定好靚仔

圖都冇張

講左幾粒鐘都未有對話圖 走啦

食左偉哥，可以屌多兩鑊！
一次享受
兩次忍受
三次難受

2支

食左

又回帶

WhatsApp 圖都冇張你話你上司係柒婆都得啦

圖定老母

主題+留言，點解我好似睇緊情色小說咁

想上A1 就上去

女上司可能係周綺萍type

女上司(60歲處女)

諗起五十肩 啲推背圖
又話唔去唔去 最後又食埋

最後係點

咩樣先 一陣孽瘤咁既樣就你諗你

on9

多甜

咁流都上熱門
只要標題夠搶眼內容夠爆
就無人理真假
老閪都推左先
就算要傾都不推文啦

令我諗起高登篇女皇老闆
原來已經十二年

on99

擦乜撚野存在感 講返廣東話啦屌

唔講都唔記得有篇咁嘅文
between好似係10年？

做乜嘢啫你

睇返個post 09年咁上下
超正

想停工隔離14日？

回帶？

食咗先

樓主純文字討論都可以推到咁多頁，連登仔有冇咁鹹濕呀

好想屌到佢反撚晒皮塊閪流撚晒閪血同我D精溝埋一團再用手指抽插佢狂潮吹噴返D閪血溝精液出黎再逼鳩條閪女人奶返乾淨撻地

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

屌你老母 咁樣出個垃圾post 都有1800正皮
乜撚都無既廢post
平時行動post又唔撚見你地班撚屌幫手推

冇包膠就咪自推啦

樓主生日？

Update?

無下文咪推

屌 乜撚都冇係到鳩推
食屎啦

想問連登仔點解咁都要推上熱門

差60歲左右吧？

屌你 垃圾po
拉

臭鳩

有冇男上司

屌你老母 起一起底樓主日日開膠post 想同樓主玩嘅記得開不推文

戴定咁癲？ 帶定夠啦

你冷靜啲先啦

.

Blocked

垃圾po死開啦，reported

樓主老母都叫我去佢墳頭探下佢

唔戴仲靚

停止回覆呢啲垃圾post, 起個底就知咩料

著哂保護衣上去 記得幫細佬著埋

探熱呀😁

小心要探肛呀

覆埋啲emoji推po
打手confirm，等玩單機版連登啦

屌完有中國病毒送！正！

垃圾

去左升職加薪
仲可以食埋軟飯

留名

50 shoulder

傳奇人物

建議著住保護衣嚟屌

下文呢

叫你屋企人準備幫你申請死亡證啦

重甜plz

五十肩2.0

對話呢 點知你係咪老作

唔好，高危，會中武漢肺炎的。

Go

快d上黎幫我奶閪啦 仲講 痕死我了

無下文啦？

拉

兩日個垃圾POST仲係到

Lm

插佢子宮記得大力D,唔係吸住左就仆街冚家剷啦

點解依啲on9 po都上到